老衲重臨，浩蕩皇威，火器滅共，鳳龍朝拜，八國震服，中華復興，聖人再世。

衲dee=陳雲

都唔知條撚樣做乜鳩

衲dee幾時北上平定中原？

食屎啦你

P牌仔憑咩咁惡

老衲: 進貢狗肉, 否則格殺勿論